唔訓既你 依家做緊咩野?

打丁

情緒到

唉唉唉

EU4好難玩

無啦啦心情好差

冇野吓

平仔

春

比隻狗壓住左隻腳 郁唔到 應該點

OT完返緊屋企

又唔係嘅

狗肉

笑吓啦
返大陸玩左兩日之後心情而家好好

好耐冇出街玩過

有時困得自己太多好易屈到有心病

來緊easter，我都返大陸玩。
終於有得揸車

啱啊 做人要放鬆

無工返

Poodle

我都會即日來回鳩一日

橙

咁影完相上去行返轉

日日都好放鬆

有
但呢排可以全日都冇講嘢
好壓抑

近排做左廢青 6月先有工返 依家可以點
唔想再頹係屋企

你決定好14定15?

去旅行

喘啱先考完 鳩下先

Rich

返完工先有錢

唔想plan行程

下星期會好點

有冇人打牌

星期六打

下以為你地要就佢
最好14 15踢波
驚唔驚落雨

希望啦

窮撚係咁 自己一個毒旅

唔識打

OJ

你？

我地本身都話14

去朋友屋企打
送錢俾人洗

唉，有工返，要OT咪又係折墮。
啱啱先收工，由西貢大學返錢罌。

14可能要夜d 北上
水狗嗰日又同仔北上 唔知得唔得

學下

好想打牌

咁唔好理佢

咁遠
出將軍澳搭290

你唔係尋晚打完咩
玩住CYC囉

食飽

如果14你地上 咁就唔好呢兩日
再揀日

m到

決定帶件袍返大陸再返嚟
或者你唔mind嘅我哋聽日/16號出來食飯+影

尚德出觀塘 轉乘 最快

尋晚打得唔頂癮

你淨係曼谷定加多個地方？

男人冇m

曼谷咋

M屬

我就係鄧你辛苦拎件袍走上走落
16都得

唔洗plan 啦
Hea下 有嘢咪玩
一係問利撚

14有誰

我16號返一個鐘工就走得人 三點後得閒

都想睇下有咩地方去
但唔想搵

都係個d jj market 咩aq咩咩tie spa一下

我 沙 膠 威 Mark

等男朋友WhatsApp

太少了 已經納入目的地之一
去7日 有6日行程要諗

我都等緊女朋友識路搵到我

冇人會whatsapp你咖

你主動搵下佢

....食住狗飯先
大個仔先有女溝

睇波

十卜李城

就16禮拜日正

二五仔們

幾多歲先叫大個仔

可莊

9

係人係鬼今過埋今次就知

聽日又開始瘋狂溫書嘅日子了

洗鬼今日
一早知

尋晚同個frd心事台到天光
到底愛係咪會令人盲目到
對方犯咩錯都原諒到

瘋狂讀日文

係真係會

NO

過咗

點解唔去埋芭提雅

尚德大阪燒真係唔錯

係

我有

想試

你唔係男人

有人話愛可以解決問題

你都唔係

首先

我想出年睇櫻花

go

帶禾 我請你食餐勁

我原諒唔到左手

有假先算啦

你成功了

我諗真係會

我無了

又網聚

收到wind咗買咗樓

MK

收到風ching cow完女黎

cow 閪咩 女都無 串鳩我

屌又輸

14食野
16影

食咩好牙

上緊網

唔是北上麼

食第樣喎

你地決定

好

椰子雞/串燒？

...

已經唔知第連續幾多日自已一個樓下飲酒

明明仲鍾意我點解仲要同第二個一齊

開心返了

一到夜晚就亂諗野

Same

被哄?

你做乜諗野

對對

另一樣開心事係
可以瞓到自然醒了

考慮緊要唔要top up offer

真絲？

要啦

粉絲

Shit

春呀

想點? 有成18件麥樂雞想點點都得！
除咗兩款韓風滋味「韓式辛辣醬」同全新「韓式烤肉醬」，仲有最受歡迎嘅「蜜糖芥末醬」同全新「檸檬香草醬」，襯埋個LINE FRIENDS得意包裝，駛咩知自己想點，點啦！

要比3500冇得退 但又等緊poly消息

點解你地晚晚開POST都有人既

真係好想繼續讀書就要啦

好想食

就黎喊啦

搏咖咋
Poly有offer 你蝕3500
Poly冇嘅話 你蝕一年時間+top up offer

咩事

成日對自己都好無自信心
成日都好驚身邊d人會突然離開自己
尤其愛情

有ugc offer有d top up係可以退留位費架喎

愈諗先愈易發生
你擔心得太多 好易神經過敏 就失控

以前都係咁 依加友情愛情都冇晒 得自己一個

慘

好好享受而家啦on9

其實我都好懶得搵朋友social
永遠都係人地推我先郁

Agger

所有野都好似發場夢咁 曾經覺自己好幸運
但其實失去同失望先令人最痛

所以根本唔應該擔心太多...

好肚餓
想食壽司

我真係諗太多 尤其夜晚同佢傾完電話收線佢訓左得返我一個既時候
我就會開始狂亂+狂睇佢d野

我有呀

Go

仲喊乜鳩

係都我喊啦屌你

Sf咋 佢講明non refundable

唔需要擔心 咩都唔需要

Hi 我聽朝要早起身 但我唔想瞓

適應下
我之前都會咁
而家覺得瞓下好過

無 亂諗野

等大家陪我食放題

攬攬

姐係你有一個top up offer?加等poly sf消息？

爭鮮

元氣算啦

no that's me

SF學費好撚金
祝你做poly son

廢青訓太多

糕

太負面

弱水三千

又唔算 不過唔想比太多希望自己

不了

太少款 我覺得

最近在思考人生

努力搵工

我食來食去都係個幾款
去日本食囉

元氣食過幾次咋

食蕉啦

大家咁話

我都想 原本話去大阪的
睇下曼谷有冇正嘢食

無人打俾我

生蝦刺身

Hi聽日考試未訓

你不如自己contact下銀行個人

好撚餓...

考咩

拜仁

大家想聽咩歌

對

KDB, Leicester are playing At. Madrid
Let your friends know if you're watching
Add Score to Post

窮學生表示有學費資助

我怕好似催人咁 我聽日再wtsapp下佢

boring